跪求DEL POST (時事台) "【超突發】義士變condom FCed 有證據"

為免影響時事台正常運作，懇請ADMIN幫手DEL左我開既E個無養份POST，多謝。

【超突發】義士變condom FCed 有證據
請DEL

1

2

3

4

5

以下POST: